---
title: Hur ser det ut i offentlig Sverige?
date: 2011-03-21
subtitle: Ny artikel
tags: [artiklar]
---

### Hur ser det ut i offentlig Sverige?
I en engelskspråkig artikel i "The European Journal of ePractice" ställer Björn Lundell frågan: Är det rimligt att kräva att enskilda personer och/eller företag måste köpa specifik programvara för att kunna kommunicera med en offentlig insitution?
Läs sammanfattningen här:
[http://www.epractice.eu/en/document/5290101](http://www.epractice.eu/en/document/5290101)

Hämta den fylla texten (pdf) här:
[http://www.epractice.eu/files/European%20Journal%20epractice%20Volume%2012_6.pdf](http://www.epractice.eu/files/European%20Journal%20epractice%20Volume%2012_6.pdf)

(2011-03-21 / HL)
